★樓價？】美國放售駐港領事館豪宅標書曝光

美國政府計劃放售持有的壽臣山壽山村道37號的六座領事館宿舍，標書指地段為「全海景獨立屋地」，形容環境清幽、私隱度高。記者現場直擊，該處的保安未算嚴密，雖在大門設有更亭，惟未有阻礙記者在場拍攝。

根據獲得的標書，封面寫上「全海景獨立屋地、臻罕出售」，並以深水灣海景圖片作底。標書內指物業處於壽臣山之巔，可飽覽深水灣景致，並指該處環境清幽及私隱度高，標書內亦配有多幅深水灣海景及山景圖片。標書內亦有展示現有六座宿舍的平面圖，可見從地面起每棟洋房有三層高。

標書內亦列出毗鄰的壽山村道39號的成交個案，成交價為59.29億元，於2018年8月成交。該地皮的地盤面積為92,087平方呎，最高可建建築面積為69,095平方呎，樓面地價為每平方呎85,847元。

徹資了

高質盤放售，刺激樓市，樓價go go go

確實左會賣？

出左標書，認左會賣，你話呢？

lm

成交後，

可以話賣家走資...

又可以話買家注資香港...

兒登仔笑緊美帝係淡淡呀

其實呢D地皮可唔可以重新規劃
到時打棟41層四梯 一層六個單位
賣六千萬 八千萬一個單位
再搞個10蚊尺西裝保安
246×6000萬
150-180億 搵中共建築起樓8億成本
呢單其實大屌黎 賣樓執50億再個個月收現金流千幾萬

改41層成班富豪立刻佔中

城規會其實都under發展局唔一定要跟
只要話ok就ok

屌你老母劏房咁

留名等睇連登點燈到冧市

//標書內亦列出毗鄰的壽山村道39號的成交個案，成交價為59.29億元，於2018年8月成交。該地皮的地盤面積為92,087平方呎，最高可建建築面積為69,095平方呎，樓面地價為每平方呎85,847元。//

呢段咪講得好清楚囉
先唔講規劃大綱圖果啲限制
現有地皮喺未補地價前 只可以興建6.9萬呎
起246個單位即係每個單位建築面積先得2百幾呎 咁仲點賣6千萬啊!?

如果你要喺呢幅地起多過6.9萬呎 就要按返每呎8.5萬咁去補返地價俾政府 用呢個地價起分層單位 到時你賺條毛咩